無可否認，大屠殺並唔係解決難民問題嘅好方法

不過除此之外可以點做。唱今天我感化班難民？如果咁容易改變咁就唔會搞到而家噉。一係學支那咁搞個集中營分開咯，不過一陣你地又屌唔人道。其實成個問題根本就出於班難民身上，只要佢地肯尊重，融入其他國家文化，貢獻社會，咪唔會俾人仇視。但偏偏日日咩都唔做等政府接濟，得閒無事就屌下其他人歧視，逼人就佢，咁好難唔激嬲原居民。我相信即使係哥布林都好，只要學似隔離史萊姆嗰班咁唔搞事，和平咁過日子，一定唔會俾哥布林殺手殺，相反你要唔分莊閒，出黎整色整水，甚至作奸犯科，咁哥布林殺手咪出手咯

唔好意思，click錯負皮。
我個人覺得應該係殺決策者先

係啊，就好似腫瘤都有分良性同惡性一樣。不過如果真係咁多好人，就唔會俾人歧視啦

雖然決策者係造成問題嘅根本，但事到如今殺佢都無用，殺左佢班難民都唔會憑空消失，應該要先focus係整走難民依方面

隻船梗係補咗漏先抽水啦

大屠殺只會令其他人更同情班難民
應該整個再教育營等班難民學習知識之後送佢地返去
等佢地自己國家自己救

咁兩個可以同時進行嘅...不過如果有決策者係見到佢啲人民反難民嘅時候都仲接收難民嘅話，我覺得真係要踢左佢走先